胡錫進：正式向五眼聯盟宣戰！向歐美西方宣戰！

胡錫進

今天 21:33 來自 HUAWEI P30 Pro

美英都跳出來支持澳大利亞，他們給中國貼“戰狼外交”標籤，想封住中國外交官的嘴。但還有老胡呢。烏合麒麟昨晚發了新作，老胡於夜裡將那幅新作貼到了我的個人推特上，到目前已獲1300多次轉發，5600多個點贊，絕對是個熱推。老胡可是新聞自由，美英澳拿我沒有辦法。

近日中澳衝突中，環球時報和老胡自然處在子彈落下來最密集的前沿位置。我們不怕，我們經打，在西方輿論場上連續保持了環球時報聲音的存在。這場衝突當然不僅是中國與澳大利亞之間的問題，它同時是“五眼聯盟”對中國的輿論戰。環球時報和老胡不會缺席的，我們永遠與中國國家利益在一起。

一條固執的黃鱔：老胡私生子的問題調查清楚了？
回复
ñ143
58分鐘前
飛揚的白雲 等人 共109條回复
孤島流浪者_鄒梵_van
孤島流浪者_鄒梵_van：我們上不了推特
回复
ñ83
58分鐘前
兔小姐真古怪 等人 共55條回复
落葉知秋zsw
落葉知秋zsw：胡總，你是不是睡了女下屬？
回复
ñ85
56分鐘前
Adeline菲 等人 共45條回复
讓我們勇敢說話吧
讓我們勇敢說話吧：偷竊公款旅遊的胡錫進，也有資格談國家利益？和珅為大清朝操碎了心，難不成也是為了國家利益？ [doge]
回复
ñ76
53分鐘前
我真的真的是貓奴 等人 共42條回复
Xujiyuan2020
Xujiyuan2020：你的新聞自由只能對外，可不能在家裡亂來啊。
回复
ñ98
57分鐘前
網名真難起123456 等人 共7條回复
財富金礦豬
財富金礦豬：老胡背後有14億中國人民撐腰，我們不怕。 [good]
回复
ñ54
56分鐘前
木子木土976 等人 共8條回复
一路詩來
一路詩來：如果我是國家，解封推特臉書一個月，七萬網民大軍出動，噴他個底朝天，沒辦法國際輿論圈在美狗那裡[哼][哼][哼]
回复
ñ32
57分鐘前
庸人13號 等人 共18條回复
孫己乙2020
孫己乙2020：什麼戰狼？你充其量是個戰狗。
回复
ñ60
55分鐘前
木子木土976 等人 共32條回复
四月葡萄樹
四月葡萄樹：老胡，給上面反應一下，推特可以開放一下。我們這種會英語的，幫國家一起去宣傳。
回复
ñ47
57分鐘前
踏海逐燕 等人 共27條回复
你我不言誰能言
你我不言誰能言：你是新聞自由？你應該說人家新聞自由。你在人家的地盤公然囂張地指著人家的鼻子罵，人家照樣心胸開闊地給你罵，不會動不動給你咔擦掉，這比你不知道高多少倍了。別得了人家便宜還賣乖[攤手]
回复
ñ40
53分鐘前
你我不言誰能言 等人 共14條回复
肖戰最強粉
肖戰最強粉：怎麼上推特的，我也想上
回复
ñ52
57分鐘前
鴻澤xy 等人 共4條回复

青山淺藏白雲間：老胡，翻牆違法！請自首爭取寬大處理！
回复
ñ43
56分鐘前
定個小目標先賺一百塊 等人 共1條回复
紅粉小隊長
紅粉小隊長：支持老胡和環球時報。讓美國走狗遺臭萬年。
回复
ñ34
57分鐘前
black212
black212：諷刺別國政府沒問題，因為每個政府都有過失或做錯的地方，但這不是外交官該做的事情或工作職責，而是新聞媒體該做的，你有見過哪個國家的外交官一直挖苦諷刺別國的嘛？ … 老胡，你有想過嗎？而且你說的新聞自由，也是在國外的開放環境下，你在國內試試看呢？
回复
ñ30
54分鐘前
子雨祺瑞 等人 共18條回复
止語者也
止語者也：副主編瘋了，臥槽[衰][衰][衰]
回复
ñ26
58分鐘前
青秧和尚 等人 共1條回复
但是夏天卻很長
但是夏天卻很長：老胡 你被舉報了！趕快澄清一下啊！你睡過幾個下屬？他說兩個 我不信！ ！兩個啊就？ ？ [二哈]
回复
ñ37
56分鐘前
校wei 等人 共4條回复
洋寶全球粉絲後援會
洋寶全球粉絲後援會：老胡處理完自己的私事了?
回复
ñ31
55分鐘前
CSA駐微博大使
CSA駐微博大使：如果為正義發聲就是戰狼，那這樣戰狼越多越好
回复
ñ13
56分鐘前
VotMaf 等人 共3條回复
雲想衣裙花想容
雲想衣裙花想容：你享有新聞自由，你，你的靠山和同夥，還有微博上你們的一群狗腿子，把輿論徹底窒息，連思維的自由都要奪取了。可能有些人就是要比另一些人自由吧？ [疑問]
回复
ñ24
49分鐘前
學無止境的阿海 等人 共15條回复
解放黑奴林肯
解放黑奴林肯：聽說老胡又多了兩個情人和孩子，這前前後後，國內國外的加起來，老胡的“情人”和“孩子”沒有一個營，也得有一個加強連了吧，老胡威猛，真男人！ [二哈]
回复
ñ24
56分鐘前
flosolis-
flosolis-：說明他們這些個參戰國多半都乾過類似的事情吧❓
回复
ñ8
57分鐘前
何盤盤丶 等人 共3條回复
薰衣草莊園AA
薰衣草莊園AA：看見老胡在推特上日夜奮戰，真的很感動，真心謝謝您[心][心][心]
回复
ñ9
42分鐘前
薰衣草莊園AA 等人 共2條回复
flosolis-
flosolis-：說明他們這些個參戰國多半都乾過類似的事情吧❓
回复
ñ8
今天 21:35
何盤盤丶 等人 共3條回复
胖可樂愛小奶茶
胖可樂愛小奶茶：那些南方系媒體屁都沒有一個，有兩個今天才睡醒報導了澳大利亞暴行，也沒報導畫的事情。平時叫的挺歡，現在去哪了？ @新京報 @財經網 @澎湃新聞 @三聯生活周刊 @南方周末 @財新網
回复
ñ18
今天 21:36
胖可樂愛小奶茶 等人 共4條回复

親自帶兵打LA 屌你

南無法帝的微笑：#南帝評論# 老胡，我多麼想去推特聲援你，可惜我沒有合法上推的權利，加油老胡！為中國發聲，為正義發聲！ @胡錫進
回复
ñ7
60分鐘前
南無法帝的微笑 等人 共7條回复
幽州涿郡李范陽
幽州涿郡李范陽：老胡到底有沒有違反生活紀律行為啊？
回复
ñ20
今天 21:35
welcometoNingboZoo 等人 共2條回复
人間有味是清歡cycy
人間有味是清歡cycy：支持胡老師！感謝胡老師和環球時報為中國發聲，你們戰斗在沒有硝煙的戰場上，身處西方輿論密集的砲火下，無懼亦無畏！請放心，你們的身後還有我們，還有千千萬萬富有正義感的同胞，我們與你們同在！我們與祖國同在！中國加油！ 🇨🇳🇨🇳🇨🇳
回复
ñ12
59分鐘前
LeBron-UZI
LeBron-UZI：一群狗腿子來了，老胡加油！
回复
ñ11
今天 21:35
2010六塊石頭 等人 共4條回复
低耗哥
低耗哥：咱們國家甚麼時候 開放臉書 推特 和油管啊 哪怕幾天都可以
回复
ñ13
今天 21:37
並刀如水18甲 等人 共2條回复
煙窗下的渴望
煙窗下的渴望：@胡錫進 這下@方方 可樂了[二哈][二哈][二哈]
回复
ñ3
今天 21:36
冰峰天峽 等人 共2條回复
不願意透露姓名的土豆
不願意透露姓名的土豆：@首都網警 有人翻牆
回复
ñ13
今天 21:37
扳手鎚頭 等人 共2條回复
名字I改啦
名字I改啦：老胡你可是我們幾千萬粉紅的領袖，千萬不要倒啊[淚]
回复
ñ7
24分鐘前
嚮往西藏de 等人 共1條回复
滿地黃葉32758
滿地黃葉32758：支持你，老胡
回复
ñ7
57分鐘前
linfeng諾
linfeng諾：祝老胡多子多福！
回复
ñ9
今天 21:37
魏大煽人
魏大煽人：老胡，我們普通人可以上推去罵美英嗎？
回复
ñ8
今天 21:37
阿傑仔_JAY
阿傑仔_JAY：給老胡點贊！ [good][哈哈][哈哈][哈哈]
回复
ñ4
16分鐘前

羅伯修：怎麼就天天那麼多敵人
回复
ñ7
今天 21:40
懷仁陳冠希
懷仁陳冠希：你不要把自己想的太重要，妄圖憑藉當給你的影響力逼宮，你可有可無
回复
ñ4
48分鐘前
懷仁陳冠希 等人 共3條回复
MCsun77
MCsun77：當初他們畫畫侮辱我們的時候不是標榜創作自由嗎？現在我們只是還原事實就被說“戰狼”了，說我們玻璃心的那群公知呢？怎麼不出來走兩步了？
回复
ñ7
今天 21:36
jinweimicroblog
jinweimicroblog：段副主編既然不參加編輯活動，還拿副主編的工資嗎？
回复
ñ6
今天 21:35
木子木土976 等人 共2條回复
等少年長大
等少年長大：所以老胡 你支持新聞自由嗎？每個人都有發聲 權力 不被任何國家政黨禁言？你支持嗎
回复
ñ9
今天 21:37
北國晨風 等人 共1條回复
小趙同學是堅果
小趙同學是堅果：戰狼戰狼，有狼才有戰狼，有狼就該戰狼[加油]老胡保護好自己哦！可能暗箭會多吧！
回复
ñ2
36分鐘前
大小寫的拇指姑娘
大小寫的拇指姑娘：暗箭須得防範啊，老胡！我們可是一直盼望著你的“新聞自由”，可不能被中途干擾。
回复
ñ2
39分鐘前
瑞草魁
瑞草魁：澳實缺臉•負價值•狗哨政府——價值為負！表現特點：1、無德，放棄自我制約2、無知，自我封閉，固步自封3、無稽，自牛逼主義4、無賴，推卸責任5、無恥，內心以折磨他人他國為樂6、無理，抱怨、否定、苛刻他國7、無能，缺乏自信、缺乏自省，不自量力，肆意攻擊他國！
回复
ñ2
39分鐘前
風不息S
風不息S：我也想上推特來支持胡編啊！
回复
ñ5
今天 21:40
冰峰天峽
冰峰天峽：莫里森： 我大E了，沒有上，烏合麒麟有bear來！
回复
ñ3
今天 21:35
89hamj
89hamj：老胡好樣的@胡錫進
回复
ñ5
今天 21:35
達拉姆聖堂武士
達拉姆聖堂武士：國內媒體也就環球和觀察者網在說這事吧！ ！其他的媒體都在裝死嗎？ [微笑][微笑][微笑]
回复
ñ8
今天 21:36
達拉姆聖堂武士 等人 共1條回复
北方的墓標
北方的墓標：一定要反复表明他們這些都是種族歧視，都是對中國的新納粹主義。他們只聽得懂這個。跟他們講誠實良知沒用
回复
ñ3
38分鐘前
溆水飛龍
溆水飛龍：點贊老胡[贊]
回复
ñ2

入嚟就係想睇呢幅圖

吓？咩鳩話？

d 韭菜醒晒咁

幾大呀個人，仲叫自己老胡

胡狗仲咁得閒吠

快啦喂 又得把口

老胡上啊

但我對張圖既解讀係
其他國家雖然係唔同地方打仗 殺人
但係都唔及中國殺自己人
個細路面前果張畫 代表緊佢D 器官 第時都係俾高官要左
一係就佢老豆老母俾人捉左

點睇都似串緊中國你自己炸WOR

厲害了！我的國。

咱們國家甚麼時候 開放臉書 推特 和油管啊 哪怕幾天都可以

唔該可唔可以幫我推兩推吖~
[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文? - 分享自 LIHKG 討論區

#SendTroopsToLiberateHK

仲以為咩咁威
原來只係口交大戰

痴撚柒鳩線
呢單野係澳洲廣播公司爆出黎先，仲因為咁俾 AFP 查
而家出晒報告佢話冇人報？冇撚野呀